<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
  <nyheder>
        <nyhed>
            <linkheader>23. marts 2014</linkheader>
            <nyhedheader>Afslysning af generalforsamling</nyhedheader>
            <nyhedtext>Hej Alle Grundet sygdom i bestyrelsen er vi desværre nødsaget til, at aflyse den planlagte generalforsamling i HA85  mandag d. 24. marts.  Når vi har en ny dato vil den hurtigst muligt blive meldt ud.  Hilsen Bestyrelsen.</nyhedtext>
        </nyhed>
        <nyhed>
            <linkheader>20. marts 2014</linkheader>
            <nyhedheader>Generalforsamling i HA85 mandag d. 24. marts kl. 19.00</nyhedheader>
            <nyhedtext>Generalforsamling i HA85 mandag d. 24. marts kl. 19.00 Så er endnu et spændende år gået og det er igen til Generalforsamling. Sæt kryds i kalenderen så du kan få et indblik i, hvordan året er gået og ikke mindst, hvad fremtiden vil bringe. Håber at så mange af jer vil bakke op og give jeres synspunkter til kende. Alle medlemmer er velkomne. Med venlig hilsen bestyrelsen</nyhedtext>
        </nyhed>
        <nyhed>
            <linkheader>11. marts 2014</linkheader>
            <nyhedheader>Afslysning af generalforsamling</nyhedheader>
            <nyhedtext>Efter en god indsats i indendørs fodbold DGI pulje 11 før jul kvalificerede HA85 U9 drengene sig for første gang til LM. Mesterskaberne blev afholdt i Sorø 1-2. marts og alle var spændt på at se niveauet for de andre deltagende hold.  Med udendørstræning og enkelte indendørsstævner som forberedelse, skulle holdet møde sidste års to finalister (Lyngby BK og Raklev) allerede i puljekampene. Efter en første kamp præget af stævnenerver og med et uafgjort resultat, fandt holdet rytmen og vandt over begge de tidligere finalister og gik videre som vinder af puljen. Mellemrunde og finalekampe skulle afvikles den efterfølgende dag, efter en uafgjort og en sejr stod drengene helt lige med et andet hold og skulle i omkamp om finalepladsen. Efter en intens kamp oplevede drengene deres eneste nederlag i turneringen og måtte vænne sig til tanken om en bronzekamp i stedet for en finale. Holdet viste stor moral og spillede en overbevisende kamp om medaljerne og nåede den flotte tredjeplads. For trænere og forældre var det en fornøjelse at se drengene kæmpe som et solidt hold, der undervejs i de 6 ordinære kampe i turneringen kun lukkende 2 mål ind. En intens weekend sluttede med en flok glade spillere, forældre og trænere som kunne fejre bronzemedaljerne som et bevis på, at holdet kunne spille op med de bedste i landet. Stævnet var en god oplevelse for alle omkring HA 85-holdet og det var en fornøjelse at se den gode stemning blandt drengene og opbakningen fra forældrene.”   På vegne af trænerteamet for U9 drengene.   Michael Steinicke</nyhedtext>
         </nyhed>
   </nyheder>